% !TeX spellcheck = da_DK
\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{article}

%tilføj bibliografi
\usepackage{csquotes}
\usepackage[backend=biber, sortlocale=da_DK, sortcites]{biblatex}
\addbibresource{mini.bib}

\usepackage[danish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{multind} %lav flere indexer
\usepackage{amssymb, amsmath, amsfonts}
\usepackage[section]{placeins} %tabeller og figurer flyder kun indenfor egen sektion
\usepackage{graphicx} % .png, .jpg etc kan embeddes i dokumentet
\usepackage[a4paper, bmargin=2cm]{geometry}
\usepackage{float} %Placer floats præcist med specifier'en "H"
\usepackage{caption} %kontroller "caption" bedre
\usepackage{subcaption} %lav captions i subfloats
\usepackage{paralist} %gør lister mere fleksible
\usepackage{wasysym} %lav smileys

\usepackage{endnotes} %lav slutnoter
\renewcommand{\notesname}{Noter} %omdøb overskriften for slutnote-afsnittet

\usepackage{multirow} %slå flere rækker i en tabel sammen til én
\usepackage{collect} %Indhent tekst til senere brug
\usepackage{placeins} %hold floats indenfor barrierer
\usepackage{import} %erstatter \include{} og \input{} af subfolders
\setcounter{secnumdepth}{4} %nummerer helt ned til subsubsection
\setcounter{tocdepth}{4} %indholdsfortegnelse helt ned til subsubsection

\newcommand{\bs}{\textbackslash} % skriv "\" uden at få skrivekrampe

\author{Klaus Wogelius}
\title{Ansøgning om stilling som IT projektleder}

\begin{document}
\maketitle

Efter at have læst jeres stillingsopslag tror jeg, at I kan bruge en medarbejder som mig. Jeg har mange års erfaring i ledelse af og deltagelse i Telco-projekter\cite{CV}. Hvis I ansætter mig, får TDC's kunder derfor hurtigt valuta for pengene.
\section*{Hvad får I ved at vælge mig?}
Jeres job-beskrivelse: ''Projektgennemførsel fra design af løsning, over build til test med efterfølgende hand-over til IT drift.'' beskriver præcist det typiske arbejdsforløb i mit nuværende job i Tele Greenland A/S. jeg er vant til at stå til ansvar for såvel økonomi som kvalitet og tid i et projekt. Jeg kan lede og indgå i leveranceteam og kommunikere til interessenter og styregrupper. I forhold til jeres job-beskrivelse, burde jeg derfor hurtigt kunne passe ind og tilføre værdi til TDC's IT udviklingsafdeling.
\section*{Hvad vinder jeg ved det?}
Jeg ønsker at flytte fra Grønland til Danmark af personlige grunde:
\begin{itemize}
\item Min datter Mie flytter til Danmark den 23. december i år, og min søn David flytter til Danmark til juli næste år. Dermed bor alle mine børn i Danmark. Jeg vil komme til at se alt for lidt til dem, hvis jeg bliver boende her i Nuuk.
\item Mine forældre - som bor på Samsø - er ved at blive gamle, og jeg tror snart at både mine forældre og mine søskende får brug for nærvær og støtte, når vi sammen skal arrangere vores forældres flytning til en ældrebolig eller et plejehjem (nok inden for den allernærmeste tid).
\item Jeg er født og opvokset i Danmark. Efter mange år i ''udlandet'' er det på tide at vende tilbage.
\end{itemize}
\section*{Hvordan kunne et videre forløb rent praktisk arrangeres?}
Jeg er i Danmark på forretningsrejse i perioden 13-23. oktober 2015 (afrejse til Danmark nu på fredag). Det er mit store håb, at vi kunne aftale en jobsamtale mandag den 16. oktober og lære hinanden bedre at kende. Hvis dette ikke er muligt, kan jeg også møde den 23. oktober ved at udskyde min returrejse til Grønland. Jeg er også til rådighed de to week-end'er i perioden, hvis det kunne passe bedre.
\par
Jeg er i Danmark igen fra den 21. december til den 4. januar. I denne periode vil jeg også være til rådighed, hvis det kunne passe bedre.

\section*{}
Jeg håber, I vil have interesse i en ansættelsessamtale og ser frem til det videre forløb.
\\[2cm]
På forhånd tak.
\\[.5cm]
Med venlig hilsen Klaus\\[.5cm]
\textit{E-mail:} kw@tele.gl\\
\textit{Mobil:} +299 54 27 85\\


\printbibliography[title=Referencer]
\end{document}